印度球迷拖延婚期一年 只為在美斯生日當天結婚

據入球網援引《印度時報》報導，一位印度球迷為了在美斯生日當天結婚，硬是把自己的婚期拖了將近一年。

這位名叫Shibu Cletus的印度球迷在本月24日結婚，這一天美斯的32歲生日，為了擇到這個「吉日」，Shibu的妻子和嶽父嶽母陪他等了快一年。

「我在2018年7月15日就訂婚了，儘管妻子的父母和家人都要求盡快舉行婚禮，但我說你們必須等美斯生日。」Shibu說道。「我妻子並不太懂足球，但她同意了。」

「她和我說她已經完全準備好在美斯生日當天和我結婚，而且全力支持我的計劃。」

據介紹，結婚那一天，Shibu把婚禮會場改造成足球場，並擺上美斯、C.朗拿度和比利等球壇傳奇的紙片人，這對新人就這樣在「球壇傳奇們」的見證下喜結連理。

「把婚禮會場變成球場，並在美斯和其他球員面前與我的妻子結婚，這一直是我的夢想。」Shibu說道。「足球就是我的一切，這是一個夢幻婚禮，我感謝所有支持我的家人和朋友。」

報導表示，現年27歲的Shibu請了10個朋友幫忙才把婚禮會場變成球場，現在他可以吹牛說自己是為數不多的在美斯見證下結婚的人了，而我們也只能希望他的妻子不會成為C.朗拿度球迷，不然的話可能要打起來了。

嶽父嶽母
岳父岳母？